在線上 消失 在線上

好掛住你 但唔搵得
唯有望住你whatsapp 在線上 消失再在線上
有冇巴絲打都係咁
我成晚開住個whatsapp望佢 好想見到在線上變輸入中
但我知 係冇可能既....

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

點解唔搵得 可能佢都等緊你搵佢呢

一早del電話 就係唔比自己睇
明知自己會難受 樓主加油

琴晚搵過佢 佢都冇理我
等我 又點會唔理我...

I know how it feels

del完又入返繼續睇

關手機會好一點

之前個whatsapp shot左 我又冇backup, 連想睇返啲舊對話都冇得睇
不過算 呢兩日突然睇開左 冇咁唔開心了
絲打點解搞成咁 見到你個名 如果人地唔想既話 都冇必要求人啦 佢而家咁樣更加開心既話 我都會鄧佢開心

其實係分開冷靜緊
我之前冷淡d 佢就話想keep返傾計
我主動傾返 佢又唔係好理我

關左 都會開返

早d瞓啦，唔應機可以點wor

好過block埋你wtsapp啦,連睇都冇得睇

原來有人同我一樣

你都一樣？
好辛苦啊

我日日都係咁過

我都係咁啊 早排開佢個chat嚟睇同佢啲對話，有期待過萬一佢搵我咪俾比佢知我長開佢個chat，點知最後佢根本唔會搵我，ff too much

我都驚佢搵我知我長開 所以關左藍剔
但其實佢唔會搵我
擔心都多餘

當自己部電話靜咗成日嗰陣
突然有個信息 期待嘅係佢搵我
結果

我仲要等幾耐 你先冷靜完

共勉之

算了吧 人家不刪除你 只是你完全沒有可能掀起波瀾 就算刪除你 也是妳已經是很煩 走了的人 就不會回來了 因為如果她回來的話 她根本不會走

所以我已經刪左佢電話